M記超值選有新款-芝蛋脆雞飽

/
唔洗下下豬柳蛋。

朝早嗰隻換咗個包皮

無左麥香雞

啲脆香雞翼係咪越黎越難食搞到少咗人食
所以平咗？

咁就貴咗1蚊

有，唔係間間轉新款。

早餐個飽加左芝麻

Ching 咩玩法

要找蛋

走

食！！

騎劫

成日早餐都食

脆弱雞翼唔係不嬲都十蚊？

我見過都係10.5/11蚊

有d汁都好，塊雞乾到仆街

唉 姐係下年d包加到12$ 屌

冇菜食

More